突發 原來今屆區議會選票有WhatsApp功能

我都係入到去投票先知

啱啱投完諗住交表嘅時候 咁岩俾我睇到有個廢老投左俾個人大政協

但係上面有兩個✅✅
睇黎政協應該已讀咗

個廢老得知佢心選嘅候選人已讀佢之後 就好滿足咁走咗了

共青團tg group🤢
一齊入去整旺個群🤘🏻

笑咗出聲

共產黨又贏

我個陣忍都好撚辛苦

睇唔到圖係咪正常

乜9都睇唔到

廢老可以有幾多種投票方式